# Arduino + DHT11 + LCD 20x4
Вывод на экран времени от начала работы и текущей температуры по нажатию на кнопку.

## Используется
* __LCD 20x4__ с i2c адаптером
* __DHT11__ - датчик температуры и влажности
* кнопка x1
